咁多改歌之中<<你扯我扯>>一定係改得最入屋

早幾日係陳柏宇演唱會

佢一唱依首,我已經聽到好多觀眾都識唱"對象是羅蘭我怎麼覺得就快扯旗"

好少改詞既歌成日首記得